殺熊烈車已經開出，大家坐穩

第1站 26800
第2站 27200
第3站 27500
第4站 27800
第5站 28200
第6站 28600
第7站 28800
第8站 29100
第9站 29400
第10站 29600

殺牛呀 屌你個閪

殺熊圖都有

想坐到總站先落車

你想點啊

睇下期指

冷靜D 唔好咁high住 殺到280抖陣先

已經睇唔到唔升番上275既理由

呂布神好少可講咁多真話

你地太得意忘形
我陰影仍在

跟勢做人

如果星期五升，牛唔牛過好 隨時打風要過三日好大風險

我想一要直通烈車 太多站

重call
28000見 pls

可唔可以飛站直去2幻9

熊熊去左食山竹牛肉

布神咁快開post串熊軍

殺啊！！

我忍左6日啦，屌你，日日跌，係依個moment，我要爆啦

你早2日先開post 260集氣

殺呀

張圖隻熊應該走得甩

真係玩死人e d 市